有咩食材配搭出黎係1+1>2？

星洲炒米

咖喱+炒飯/炒河陣味總係冇炒米咁夾

好肚餓阿屌

咖哩+薯仔

薯仔牛柳粒

蔡 + 讚

鰹魚 昆布

蕃茄 蛋

你真係當乾炒牛河死㗎喎

麵+蛋

著仔+沙律

韭菜 豬紅

腐乳+通菜

咕嚕肉
就咁咕嚕汁炒肉, 或者咕嚕汁炒菠蘿青椒絕對唔係咕嚕肉個味
一定要咕嚕汁+肉+菠蘿+青椒